天水圍天瑞邨一單位檢獲煙霧彈 單位內兩男一女被捕

警方晚上在天水圍天瑞（二）邨瑞滿樓拘捕一男兩女涉嫌無牌藏有爆炸品，初步懷疑是一批煙霧彈，單位內兩男一女疑為家人關係，已被警方有組織罪案及三合會調查科拘捕，稍後會帶署調查及檢走有關證物。

據報，警方爆炸品處理科在初步檢有關爆炸品後已離開。警方將於晚上11時向記者交代案情。

收埋係屋企都會有人知？

煙霧滅蚤彈

我屋企有漂白水算唔算有大殺傷力化學武器

岩岩經過，完全睇唔到入面係咩黎

煙花案？